奧巴美揚算唔算名大於實

對d廢隊先入到波，一對強隊即刻現形

唔係呀 佢對獌狗呢d廢隊都入唔到波

係
對熱狗呢啲廢隊先入到波

熱狗確係廢隊

咁個標題就改做 熱狗係廢隊 啦 兜咁大個圈笑熱狗 熱狗

跑得快識走下位 觸覺好但射波唔準
踢中鋒食唔住位 生得咁高大頭鎚唔係叻 腳下功夫又唔算出眾 交波又唔算醒

缺點就好多嘅但係有波入吹咩

同沙拿條契弟一樣

速度世界級 踢英超都ok姐係身體質素有返咁上下
但係把握力就中等咁啦 你睇拿卡錫就知有分別

VVD都追到佢

咁Salah勁好多

2個d把握力都大大獲
易入永世唔入

莫拉達同盧卡古笑了

級數唔同
冇得比

識得屈下速,岩o既時間現係岩o既位,控波隱陣,都算係唔錯0既前鋒喇,最後再到埋門....扭波帶波真係唔太重要

禾確特全盛時期,速度都大概top3,走位打反擊都還好,陣地就不了.....d控波時不時離曬罩......射術更加唔好提,平均仲要衰過莫拉達

而且係當今市道+球員高峯時期推遲o既情況下,5600萬磅買得到,阿記都算無蝕底

佢係入好多波 但係場均miss 1-3個黃金chance

一般把握力好既前鋒係4個射門入到一球,以前雲佩斯都係咁,auba數據亦係咁上下,所以唔同意佢把握力差

條撚屌d把握力同達狗差唔多
睇撚到燥

之前上個月對曼聯唔係吹奏緊幾場波計連續10腳中目標都入波咩 咁都叫埋門差?

要考慮埋多仔踢法係打反擊，快上快落岩佢呢d跑狗
阿狗係（扮）打控傳，要識走生位先多波射，佢算適應得幾好啦
請創造機會阿記（米希奧燒）未必多過多仔（米希列奧斯）

佢兩個貴過auba，雲加又贏

入左14球同牙傾並列神射手啵
咁都名大於實既話得返美斯牙朗先係正常球員

如果你計 miss chance係既

佢呢球同莫拉達有得揮啦

個十幾下中目標就入，問題係佢一miss啲黃金機會係直接射出界，唔計落去